好掛住Siv HD

佢好似8月就冇更新近況到而家

佢依家搞緊game studio，聖誕翻咗鄉下

巴打識佢真人?

自從lb改版佢就消失左

我有個朋友係佢親戚，不過我講啲野上佢twitter都睇到

係啵